想問下巴打們 邊度砌機穩陣？

第一次自己砌機
想問下邊度砌機價錢正常又信得過？
XX終端ok？

咁你究竟係自己買件砌定係比人地幫你砌?

去D大鋪搞掂佢算啦

中央田

法奧？

利申：次次都自己砌，自己條女自己砌是常識吧

你個意思係自己砌機
但係上網買料???

不如你出去買料 咁實穩陣

未來最穩陣 成個硬件台都識佢

喺嗰度自己揀件然後佢地幫手砌

喺網上買料 然後佢地幫手砌

自己未試過砌機
驚砌壞

點會砌壞
所有野都係睇說明書對啱位插就okay

搵柒喜人砌啦

咁比錢人地砌你條女啦

如果有心學 youtube唔少教學
不過最好都係搵個識砌既fd幫下手

自己砌啦, 上網學下有幾難,
再唔係咪搵fd 幫手砌

巴打價, 5舊即場教砌

點砌IU就和到你

多謝樓上咁多位巴打
小弟未砌過
驚砌得唔好又唔識走線嗰啲
見香港終端80蚊包砌包送貨包走線好似都幾抵咁
所以就想試下

去法奧砌，叫聲靚仔悠二平幾百

真心呢？

個個人都係由唔識砌開始架啦
冇人天生會識砌
砌機真係好簡單

中央田哩D大鋪都穩陣嫁啦
係佢地到買料仲可以免費幫你砌埋

支持下悠二就法奧囉

中史田啦

認真

法奧唔係都係加$80包砌咩
但有個問題, d 螺絲之類配件係唔係唔跟返?